訓咗冇睇 德信個教畜比人炒咗未？

而家啲老師可以屌人老母同教唆學生掉汽油彈

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

聽日下午三點要人
愛丁堡有社福集會！

請大家聽日行出嚟
用行動話俾羅賤光知
香港人
會永遠企喺社會公義嘅一邊